元朗進入無政府狀態，正式宣布獨立成國!!!!

元朗進入無政府狀態，正式宣布獨立成國!!!!